<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>شركة الدرون التقنية المحدودة</title>
    <link>https://test.dtidrone.com/ar/</link>
    <description>Recent content on شركة الدرون التقنية المحدودة</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ar</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 20:50:46 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://test.dtidrone.com/ar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>خدمات البحث والتطوير</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/research/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 20:50:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/research/</guid>
      <description>تتركز خدمات البحث والتطوير (R&amp;amp;D) الخاصة بنا للطائرات بدون طيار على تعزيز تكنولوجيا الطائرات بدون طيار وابتكار حلول جديدة تلبي احتياجات الصناعات المختلفة المتطورة. نستثمر في البحث والت&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات التصنيع والإنتاج</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/manufacuring/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:50:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/manufacuring/</guid>
      <description>خدمات التصنيع والإنتاج لدينا تشمل دورة حياة تطوير الطائرات بدون طيار بالكامل، من التصميم إلى الإنتاج النهائي. نحن متخصصون في إنشاء حلول طائرات بدون طيار عالية الجودة وم&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات الاختبار والتحقق</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/testing/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 13:50:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/testing/</guid>
      <description>نقدم خدمات الاختبار والتحقق للطائرات بدون طيار لضمان الأداء الأمثل والموثوقية. تتضمن هذه الخدمات مجموعة شاملة من الاختبارات التي تشمل الفحص المبدئي، واختبار الطيران، والتحقق من&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات الصيانة والدعم</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/maintenance/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 13:50:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/maintenance/</guid>
      <description>تم تصميم خدمات الصيانة والدعم لدينا للطائرات بدون طيار (UAV) لضمان التشغيل طويل الأمد وموثوقية هذه الطائرات. نقدم خدمات شاملة تشمل الصيانة الدورية للحفاظ على حالة الطائرات في أفضل&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات الاستشارات والتوجيه</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/consultant/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 13:50:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/consultant/</guid>
      <description>نقدم خدمات استشارية متخصصة لمساعدة العملاء في التنقل عبر الصناعات المتطورة بسرعة للطائرات بدون طيار (UAV) والطيران. تغطي خبرتنا مجالات حيوية مثل تطوير الاستراتيجيات، و&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title> ST-10V</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2022/09/24/st-10v/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Sep 2022 13:50:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2022/09/24/st-10v/</guid>
      <description>(UAV) ذات جناح ثابت وإقلاع وهبوط عمودي (VTOL) تجمع بين أفضل ما في النوعين من الطائرات المسيرة:</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات التدريب والمحاكاة</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/training/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Sep 2022 13:50:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/training/</guid>
      <description>تُصمّم خدمات التدريب والمحاكاة لدينا للطيارين لتزويدهم بالمهارات والمعرفة اللازمة لاستخدام تكنولوجيا الطائرات بدون طيار (UAV) بشكل فعّال وآمن. نقدم برامج تدريب شاملة تغطي&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات هندسة التصميم</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/design/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 21:29:20 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/design/</guid>
      <description>نقدم حلول تصميم مبتكرة مصممة لتلبية متطلبات الطيران والطائرات بدون طيار (UAV) المحددة، مما يضمن الأداء الأمثل والامتثال للمعايير الصناعية.</description>
    </item>
    <item>
      <title>كارجو لايت</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2021/08/01/cargo-lite/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 21:29:20 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2021/08/01/cargo-lite/</guid>
      <description>CARGO LITE تمثل تقدمًا كبيرًا في تكنولوجيا الطائرات بدون طيار، مصممة خصيصًا لتلبية احتياجات العمليات المتنوعة عبر مختلف الصناعات. كطائرة &amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات أجهزة ومعدات النفق الهوائي</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2015/10/02/instrument/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2015 21:49:20 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2015/10/02/instrument/</guid>
      <description>قدم خدمات أجهزة ومعدات النفق الهوائي لدينا حلول اختبار دقيقة تدعم أبحاث وتطوير الديناميكا الهوائية المتقدمة</description>
    </item>
    <item>
      <title>طائرة الهدف (هدف-1)</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2015/08/03/target/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2015 13:39:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/blog/2015/08/03/target/</guid>
      <description>تُعَد طائرة الهدف هَدَف-1 طائرة متعددة الوظائف عالية الأداء مصممة خصيصًا للتدريب على الأهداف الجوية ومجموعة من تمارين التدريب. بُنيت الطائرة &amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/contact/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;تواصل-معنا&#34;&gt;تواصل معنا&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;في شركة Drone Tech، نحن شغوفون بالابتكار وتقديم حلول الطائرات بدون طيار من الطراز الأول. سواء كنت بحاجة إلى طائرات متقدمة، أو خبرات هندسية، أو خدمات مخصصة، نحن هنا لتجاوز توقعاتك. دعنا نأخذ قدراتك إلى آفاق جديدة! تواصل معنا اليوم - فنحن متحمسون للعمل معك!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;اتصل-بنا-&#34;&gt;اتصل بنا :&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;+966-538131599&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.dtidrone.com&#34;&gt;www.dtidrone.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;mailto:info@dtidrone.com&#34;&gt;info@dtidrone.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>أنفاق الرياح</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/wind-tunnels/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/engineering_services/wind-tunnels/</guid>
      <description>النفق الهوائي المتقدم منخفض السرعة هو نفق هوائي مغلق متطور يتميز بمقطع اختبار مستطيل. تم تصميم هذا المرفق خصيصًا لتلبية الطلب المتزايد على الاختبارات الدقيقة في قطاعات الطيران والأبحاث.</description>
    </item>
    <item>
      <title>خدمات الطائرات بدون طيار</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/drone_services/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/drone_services/</guid>
      <description>&lt;figure&gt;&lt;img src=&#34;https://test.dtidrone.com/img/drone_ser/image1to2.png&#34;&#xA;    alt=&#34;Drone in Agriculture&#34; width=&#34;100%&#34;&gt;&#xA;&lt;/figure&gt;&#xA;&#xA;&lt;h2 id=&#34;1--المسح-والتصوير-الجوي&#34;&gt;1.  المسح والتصوير الجوي&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;نقدم خدمات المسح والتصوير الجوي الدقيقة باستخدام تكنولوجيا الطائرات بدون طيار المتقدمة، مما يتيح جمع بيانات طبوغرافية دقيقة، وتخطيط استخدام الأراضي، ومراقبة البيئة باستخدام صور عالية الدقة.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;في عالمنا المتسارع، أصبح الطلب على المسح ورسم الخرائط الدقيقة والشاملة أكبر من أي وقت مضى. لقد أحدثت تقنيات التصوير الجوي، المدعومة بالطائرات بدون طيار وتقنيات التصوير المتقدمة، ثورة في طريقة جمع وتحليل البيانات للتخطيط الحضري، وتطوير البنية التحتية، وتقييمات البيئة، وإدارة الزراعة. من خلال التقاط صور عالية الدقة والمعلومات الجغرافية الدقيقة، تساهم هذه التقنيات في اتخاذ قرارات مستنيرة، وتعزيز كفاءة المشاريع، وتشجيع التنمية المستدامة. تستعرض هذه الوثيقة التطبيقات الرئيسية للتصوير الجوي في التخطيط الحضري، وتطوير البنية التحتية، وتحليل المناطق، والخدمات الزراعية.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>معلومات عنا</title>
      <link>https://test.dtidrone.com/ar/portfolio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://test.dtidrone.com/ar/portfolio/</guid>
      <description>&lt;figure&gt;&lt;img src=&#34;https://test.dtidrone.com/img/about.png&#34;&#xA;    alt=&#34;About&#34; width=&#34;80%&#34;&gt;&#xA;&lt;/figure&gt;&#xA;&#xA;&lt;p&gt;تركز شركة Drone Tech Company على تلبية الاحتياجات الدفاعية والتجارية الوطنية المتنامية في المملكة العربية السعودية من خلال تقديم طائرات بدون طيار وخدمات طائرات بدون طيار فعالة من حيث التكلفة وعالية الأداء. من خلال الاستفادة من الخبرة المحلية والحد من الاعتماد على التكنولوجيا الأجنبية، تهدف الشركة إلى وضع نفسها كقائدة في صناعة الطائرات بدون طيار. بالإضافة إلى تصميم وتصنيع الطائرات بدون طيار، تقدم شركة Drone Tech Company مجموعة من خدمات الطائرات بدون طيار، بما في ذلك رسم الخرائط الجوية والمراقبة والاستشعار عن بعد، لدعم كل من القطاعين الدفاعي والتجاري. تمكن هذه الخدمات، جنبًا إلى جنب مع تكنولوجيا الطائرات بدون طيار المتطورة، الشركة من المساهمة في سلسلة توريد الطيران والفضاء العالمية مع تعزيز القدرات الوطنية. يضمن النهج التدريجي للشركة أنها قادرة على توسيع الإنتاج بكفاءة مع الحفاظ على التركيز على الأداء عالي الجودة والأسعار التنافسية والتصنيع المحلي.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
